{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042450",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더 뮤즈 호텔"
    },
    "text": "2021年12月に新しくオープンしたザ·ミューズホテルは、常に清潔な客室と親切なサービスでお客様に幸せな一日をプレゼントしています。当ホテルは計60室の客室を保有しており、都心の中のヒーリング空間で旅行者に快適な宿泊を提供しています。ホテルは近くに東海線日光駅があるなど交通が便利で、さまざまな言語で案内サポートをしています。客室内で調理が可能で、テレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、スタイラーなどの家電製品が備えられていますスイートの全客室には電気グリルまでご用意しております。ワイヤレスやかん、ボウル、調理器具、電気グリルは提供される食器です。ただし、調理用ナイフは提供されません。焼肉と焼き魚はスイートテラスを除くすべての客室ではご利用いただけませんが、スイートテラスのお部屋ではテラスでご利用いただけます。炊事道具の客室への持ち込みは限られています。また、ネットフリックスとディズニー視聴が可能で、個人IDでアクセスできます入室基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。6歳以上の場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算され、6歳未満は無料で入室できます。客室はチェックインの時に割り当てられ、実時の客室はイメージと異なる場合があります。オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。ホテルは全室禁煙で、駐車場は駐車タワーをご利用いただけますただし、一部車両は進入が不可能なので、車両仕様表を確認しなければなりません。コンビニは1階にあり、12階にはカフェが、13階にはルプタプがあります。未成年者の入室は厳しく禁止されており、これを破った場合、キャンセル手数料100%が賦課されます。宿泊期間によって受けることができる割引クーポンがあり、予約詳細ページで確認可能です。訪問客たちの後書きによると、宿舎はきれいで親切なサービスが魅力的であり、おいしいし簡単な朝食を提供しながら簡単な食べ物の調理も可能とします。ロッテワールドとアウトレットが近くにあり、基準を満たせば再訪する意向がある宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ザ·ミューズホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "60室"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "都心の中にあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "東海線日光駅が近くにあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内にはどのような家電製品が備えられていますか？",
            "answer": "テレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、スタイラーなどがあります"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "はい、調理が可能です"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような食器が提供されますか？",
            "answer": "ワイヤレスやかん、ボウル、調理器具、電気グリルが提供されます"
        },
        {
            "question": "客室で焼肉や焼き魚はできますか？",
            "answer": "スイートテラスを除くすべての客室ではできませんが、スイートテラスのお部屋ではテラスで利用できます"
        },
        {
            "question": "客室への炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "持ち込みは限られています"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニーを視聴できますか？",
            "answer": "はい、視聴できます"
        },
        {
            "question": "入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加料金を支払う必要があります"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は厳しく禁止されています"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車タワーをご利用いただけます"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、1階にコンビニ、12階にカフェ、13階にルプタプがあります"
        },
        {
            "question": "割引クーポンは利用できますか？",
            "answer": "宿泊期間によって受けることができる割引クーポンがあります"
        },
        {
            "question": "訪問者のコメントによると、ホテルはどのような魅力がありますか？",
            "answer": "きれいで親切なサービスが魅力的であり、朝食も提供されています"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ロッテワールドとアウトレットが近くにあります"
        },
        {
            "question": "再訪する意向がある宿ですか？",
            "answer": "基準を満たせば再訪する意向があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 528
    }
}